Jürri Essenson ja Jürri Ilwes oli ette tulnud, puuduw Ell Ilwes ei olnud jälle mitte tulnud. 
Otsus: Ell Ilwes teine kord ette telli.
Peakohtumees: Hans Ant [allkiri]
Kohtumees J Rätsep [allkiri]
-"- M. Länesaar [allkiri]
